少真心朋友既人有啲咩特徵

樣衰

木口木臉 唔玩你都算有良心 望落個樣又蠢又豬咁款唔會想同你合作

廢

好多時識frd第一步都係分組 出名廢又無料口才差既 人地點會受你埋堆

窮

有錢都話有利用價值 窮撚憑咩要人同你埋堆 人地去港島玩你個天水圍仔唔通又出黎搭咀？

其實中一樣半樣都有得救

中晒就變連登仔咁日日叫春

Sorry...

矮
身高極矮，常被人笑矮仔，遇見高佬唔敢抬高頭行

短
jj極短，常被人笑牙簽仔，上連登成人台時必定自稱20 cm以上

蠢，ON9

木口木臉 真係死罪黎

成日公開post啲搞笑野出黎
如果有真心朋友/另一半會寧願同佢地分享
但post出黎即係無一個人可以比佢分享 同佢一齊笑

唔好問我點解咁清楚